仆街 條女有左

外射 衰撚左
識左7年
佢搵萬4 我搵兩萬幾
屋企有公屋
點算

係高登搵個爸打接

Sorry 果日唔小心內射左你條女
個bb交俾你

外射

唔一定你既

外射都有左定係忍唔住中出左呀?

我真係恭喜你呀

爸爸唔好唔要我

屌閪唔用套真係番唔到轉頭

爸爸

剩係識諗綠帽
呢鋪仆街
冇得亂洗錢了 屌

唉屌

垃圾
外射左五年
乜事都無
利申: 條女唔想用套又唔食藥
每到月尾硬係會緊張啲

就射就講

啦啦聲汁多劑

多謝你幫我養仔

生出黎養lo, 又要唔用套又要扑

應該可以中出

結婚個到唔知點 生應該唔成問題

個個都話外射架啦，實忍唔住啦 我唔撚信幾滴精d酸閪水浸唔死。

既然都做緊野, 咪快手搵酒店搵地方擺酒

那有錢 成副身家得幾萬銀 加隻地通拿

咁咪兩家人食個飯, 簽張紙lo

睇巴打以前嘅經歷 今次都已經唔係第一次

其實前列線液都有少量精子⋯⋯你是咪on9

中學個陣屌學生妹係人生一大樂事

要還架

幾萬蚊身家就學人外射
落撚左佢啦

sorry

落

笑到gap gap 聲

On9，條女大住肚仲講咩條件，你食住上乜指都唔攪齋註冊佢都肯架啦，佢唔制咪由佢等囉，佢急你唔急，你又唔係話唔對個BB負責任

其實一路同居緊
相處應該冇咩問題

其實未驗
不過遲左一日呢家仲未黎
等自己有個心理準備

一日, D女遲M閒閒地講緊一至兩星期

落仔啦仲諗

假膠po ?

可能有用，都未黎m

一日洗鬼緊張咩 驚既叫你條女買枝野驗下先
利申：外射已中

遲一日就咁撚驚就唔好扑野啦

利申試過帶套攪完，女人遲足一個星期先黎M。真心驚

返正遲左點解唔驗下

打少D機 唔好玩LOL喇 做人爸爸架喇

今次真係返唔到轉頭